曼聯球迷集體道歉區😞

道你老母 一陣反cup我逐個bin

支持黑B🎊🎊

Ok

樓豬阿曼皇雜種

嗯

傻仔

G chi 獌反cup 等樓主bin 死啲仆街

G持樓主bin死班臭猁狗

而家唔笑等幾時 笑左先 獌狗

好驚驚

我死喇我死喇

樓主既然開到聲 我都唔想反獌連喇 唔想比人bin

我份人就好小氣
xxxxxxxxxxxxxxxx

OK

獌聯會唔會太尾機 炒尻人地3比1

未bin到我就笑住你先啦

Bin得未 等緊

而家道歉
問聲契哥
當無事發生啦

G持

唔道歉死全家

Bin到未